今日香港蠃中國 我今年轉支持利物浦

大家準備見利迷港父啦

你咁低質 襯曬利狗

利物浦襯哂樓主啦 推班腦荀都未生埋嘅細蚊仔去送頭

樓上
波都未開 我重係車迷